入台證

巴打 我想請教下 我有特區護照同澳洲既護照 我用特區護照去買機票的 咁我整入台證 可唔可以上網整 因爲我有多本澳洲護照 定無可以唔洗理本澳照

香港出世咪直接網上搞

澳洲護照去台灣免簽證

香港出世但第一次去台灣係咪都可以上網整台證

自己睇

呢個世界有google

之前同個fd去
佢第一次搞都係上網搞
你唔好理個澳洲護照
真接上網搞咪得